30號有本地嘅音樂節！

由本地獨立音樂圈舉辦，唔洗聽大台歌！
___________________________________
本地獨立音樂圈聯手打造 TONE ONLINE MUSIC FESTIVAL，為台前幕後觀眾朋友互相打氣！

TONE ONLINE MUSIC FESTIVAL

日期：2020年5月30日（星期日）
時間：下午四時至十一時（只作線上直播）

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: Happy Kongner shorturl.at/cfuBU
◆ Facebook: This Town Needs
◆ Facebook: KKBOX (HK)

演出單位 Line-up（嘉賓主持 Host：細So）
◆ Rubberband
◆ Serrini
◆ Matt Force
◆ Jan Curious & tombeats
◆ Life Was All Silence
◆ Stereo Is The Answer
◆ Gigi & Sabrina
◆ Rain In Time 及時雨
◆ BubbleVirus

購票支持 Ticketing（自由訂價）
◆ TickCats 網上購票：
◆ FPS 轉數快：6704936 (H K E P S Limited)

演出開燈 自己擔凳 獨立齊章打開台
5月30號 串流不熄
___________________________________
「消滅一個民族，首先要消滅佢嘅文化。」當然，我哋依家都知希特拉其實無講過句咁嘅說話，但呢句說話嘅道理，又從來無錯。

二戰期間納粹德國佔領歐洲之後，淨係允許劇院上映講德文嘅歌劇；冷戰期間，蘇聯亦都會以俄文行先，打壓其他語言嘅文化創作，因為，文化就係民族之本。

百年一遇嘅世紀疫症，將全球演出業推向不見天日嘅深淵。為咗保持社交距離，觀眾人數愈多嘅大型現場演出就愈難重啟。依家普遍講法，係話至少要等到 2021 年，情況先會見𥌓光。咁係意味著香港業界現時面對嘅零收入狀態，將會持續至少一年時間，然而有好多單位已經承受著瀕臨倒閉嘅經濟壓力，我地最珍貴嘅幕後手足們更係有唔少陷入「無錢開飯」嘅局面。

你可能覺得音樂界唔關你事，但你接唔接受到未來可以聽嘅本地音樂愈來愈少？

好多人話自己鍾意冰島音樂，但你又有無諗過，點解一個人口少過觀塘嘅國家，可以出到 Sigur Rós 同 Björk？又點解，冰島平均每十個人就有一個係出過書嘅作家？人哋國民對本國音樂同創作嘅支持，大到可以支撐住冰島文化喺世界佔一席位—— 眾所周知，你支持果啲國際巨 Band 喺成為國際巨 Band 之前，其實，都只係由本地indie scene起家。

面對今日呢個困局，除咗保存元氣同掙扎求存之外，一如某啲前輩所言，都係一個難得可以一窺產業未來、實驗大膽想法嘅機會。

香港人要自強，總唔可能坐以待斃，眼甘甘等待阿黃出手。

因此，一班本地獨立音樂人、音樂場地、舞台製作團隊及音樂媒體等決定掙扎，合力籌辦線上企劃 ——「Tone Online Music Festival」線上串流音樂節 —— 由多組本地獨立音樂單位輪流傾力送上精彩演出，仲加插直播環節同多個特備節目，希望再次拉近觀眾同演出者嘅距離。

優質內容有價，我地亦清楚知道，只有當策展人願意承擔挑戰，配上認真嘅製作，才可以對行業生態產生正面作用。

然而呢份努力都係需要觀眾消費支持，方可圓滿。

今次籌辦線上串流音樂節由幾個本地活動主辦單位合力負擔成本，雖然直播當日可以係 YouTube 同 Facebook 等平台免費收睇，但我地都仲係希望大眾以觀賞演出活動嘅心態看待，以網上購票嘅形式平衡龐大開支。觀眾可由即日起透過以下形式「買飛」課金支持：

TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (Hong Kong Exhibition and Performance Space Limited)

雖然有人話過，「過咗條河生態好好多」，但依家呢條河比你過你都未必敢過。想香港音樂生態更好，唔駛下下過條河、甚至過個海先有 Show 睇，你嘅支持其實好重要。

有冇人聽香港INDIE？

金已課

香港Indie高質過大台歌好多。

多多支持。

音樂台係咪唔會上到熱門？

正

可惜條路好難行
冇大台宣傳
報紙電台 受眾少咗

真係要支持支持

係啊，
所以要靠大家多啲宣傳，
其實做得INDIE都好難會藍。

好耐冇睇show

支持

推

細so
rubberband
serrini
stereo is the answer

支持

慣手禁錯不推文

喱個cast 不了

Pish

未聽過想試吓聽

淨係識rubber band 同Matt force
仲去唔去好

支持
咩都聽吓

Life Was All Silence好撚正

推埋喱個

識下其他唔同既單位啦

online聽下啦，又唔洗俾錢，試下可能有驚喜。

online聽都得嘅姐。

想問 100-5000中間唔同價有咩分別

◆ YouTube: Happy Kongner

自由定價，冇分別，應該係純online。

冇得去㗎，純online。

純online㗎冇實體，去YouTubeChannel就有得睇，
◆ YouTube: Happy Kongner shorturl.at/cfuBU
自由定價。

In Serrini We Trust
btw 5月30唔係星期六咩?

係啊，佢改咗了，我冇得改。

純Online，直播當日可以係 YouTube 同 Facebook 等平台免費收睇，
◆ YouTube: Happy Kongner ，
自由定價。

留名

有mami

gogogo

Hail mami

Pish 本土文化，仲有最強貧道嘅直播。

推，課咗金先講
雖然唔算好啱聽但本地野就要撐

g持辣殺貧道

自由定價。

偽進星$100

果日連online聽都唔得閒但都照課住先

其實係歡樂滿indie

冇mla 不了

G持

Matt force

大半年冇睇過show 今次要去睇

免費online，支持下啦。

淨係想睇黃色大笨象

係都要抽話梅鹿水

成隊換晒成隊人差個名未換
最近仲要搞埋啲偽city pop偽90s

btw 30/5 一定睇啦

冇聽開indie band嘅都可以試下去聽 話唔定聽完會鍾意

唔驚啦，免費online。

推，希望大家有能力嘅可以畀錢支持吓
一、兩百都好啊

推！！！

冇KOLOR，鐵樹蘭

我理解既係,100蚊係入場卷,之後隨緣樂助

今次有回響既可能有下次呢

支持下主辦單位

搞到有d打手feel

擺撚到明收手,收左幾錢？

已購票支持
但提一提大家，果日係星期六，no 星期日

實際同行動都要支援本土文化

我宣傳我支持嘅本土音樂有乜問題？

其實都冇入場卷嘅，
免費睇都得，隨心支持啦。

自

香城好野黎

Mami

認真唔係唔使錢都唔睇呀

不過都鼓勵大家課金

支持本地音樂

儲氣！推！

推推推

睇live,堅睇live

細So

輕輕一推

唔睇直播都黎課金啦喂

調返轉唔課金睇直播支持下本地indie band又得 得咗

Tui!!!

Push
香港獨立
香港音樂都係重要嘅一環！

HELP PUSH

借推

開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

G持本地樂隊

matt force

Rb Serrini Matt force

畀啲實際行動支持本地音樂

I didn't go to their concert last year and my brother didn't either.

Neither I and my brother attended their concert last year.

及時雨又出左首新歌

推啊

支持本地音樂啊!

唔睇都黎買下啦

聽日4點見！

麻麻地
不過照睇30號online concert

推下

屌完又屌呀

Push

等陣一齊玩